{
  "id_query": "24823523",
  "total": 10962,
  "total_current": 200,
  "max_score": 26.007942,
  "origin_question": "có chống nước không nhỉ",
  "hits": [
    {
      "score": 26.007942,
      "id": "24823523",
      "field_search": "question",
      "question": "có chống nước không nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này rất tiếc không hỗ trợ tính năng chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 3
    },
    {
      "score": 19.598274,
      "id": "19138217",
      "field_search": "question",
      "question": "Có chống nước không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 32GB thì không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.125679,
      "id": "22416263",
      "field_search": "question",
      "question": "Chống nước tốt không ạ",
      "answer": "@Thị Đào: Tốt lắm",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 18.053219,
      "id": "23217365",
      "field_search": "question",
      "question": "chống nước không ad",
      "answer": "Chào anh Hiếu,Dạ rất tiếc với máy không có tính năng chống nước anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.749779,
      "id": "22902930",
      "field_search": "question",
      "question": "Có trống nước không nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Dạ theo thông số kĩ thuật nhà sản xuất đưa ra thì sản phẩm này không hỗ trợ chống nước nha anh.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.357485,
      "id": "17891574",
      "field_search": "question",
      "question": "sản phẩm này có chống nước không ad?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, iPhone 6 không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 17.048183,
      "id": "24384896",
      "field_search": "question",
      "question": "có chống nước ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc máy không hỗ trợ chống nước bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.908468,
      "id": "20513103",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có chống nước không vậy ad? Nếu có thì chụp ảnh dưới nước được không?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 không chống nước và không chụp ảnh dưới nước được bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.904678,
      "id": "30525457",
      "field_search": "question",
      "question": "Chống nước được không ạ",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc, iPhone 6 không hỗ trợ chống nước anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.850618,
      "id": "26854432",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g có chống nước không vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.58263,
      "id": "19151034",
      "field_search": "question",
      "question": "Có chống nước ko bạn",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.451738,
      "id": "18559731",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 này có chống nước không ad.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc sản phẩm này không hỗ trợ chống nước bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.372515,
      "id": "27951529",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi iphone 6 32gb có chống nước bụi không?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 không hỗ trợ chống nước và bụi nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.320625,
      "id": "19429244",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này có chống nước được 1 phút không ad",
      "answer": "Chào bạn,Máy iphone 6 không có chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.300877,
      "id": "18639301",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho e hỏi chống nước chống bụi vậy có ngâm nước đc k vậy",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình kiểm tra máy Iphone 6 không có chống nước chống bụi ạ, bạn kiểm tra lại và phản hồi giúp mình nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 16.069168,
      "id": "22194462",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có khả năng chống nước chống bụi k vay",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 rất tiếc không hỗ trợ chống nước chống bụi bạn nhé.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.930623,
      "id": "23436957",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có chống nước ko",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này không có chống nước anh ơi, em rất tiếc do đó anh vui lòng sử dụng sản phẩm cẩn thận anh ơi, nếu không là bị vào nước và hư hỏng đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.930623,
      "id": "18015758",
      "field_search": "question",
      "question": "Nó có chống nước k",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.930309,
      "id": "30399436",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có chống nước khong",
      "answer": "Chào anh ,Dạ rất tiếc máy không hỗ trợ tính năng này ạ. Xin thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.920794,
      "id": "20999425",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi A9 Pro có chống nước không z ad",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Điện thoại Samsung Galaxy A9 Pro không hỗ trợ tính năng chống nước anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.874821,
      "id": "21852150",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 có chống được nước không ạ",
      "answer": "Chào anh,Iphone 6 không hỗ trợ chống nước nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.805402,
      "id": "31703221",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi cái này có chống nước bụi không vậy ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước/ bụi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.805402,
      "id": "22536900",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi loại iphone6 có chống nước không anh",
      "answer": "Chào bạn.Dạ rất tiếc thì iPhone 6 không hỗ trợ tính năng kháng nước bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.681619,
      "id": "21432429",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có chống nước k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, iPhone 6 không hỗ trợ kháng nước nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.554082,
      "id": "18067750",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có chống nước ko admin",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iphone 6 không chống nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.438828,
      "id": "17924045",
      "field_search": "question",
      "question": "Chống nước k",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 hiện tại không có chống nứơc bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.421043,
      "id": "23430127",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 có chống nước k v",
      "answer": "Chào anh Huy,Điện thoại iphone 6 32GB không chống nước ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.205886,
      "id": "26205053",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có chống nước dk ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Máy rất tiếc không có chức năng chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.205886,
      "id": "19554615",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có độ chống nước k ad",
      "answer": "Chào bạn Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.10159,
      "id": "31799536",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi cua hang iphone 6 co chống nước không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, iPhone 6 không hỗ trợ khả năng kháng nước, bụi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.758169,
      "id": "29540605",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có chức năng chống nước ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Sản phẩm này không hỗ trợ khả năng chống nước, bụi bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.3360615,
      "id": "21636523",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi iPhone 6s phus32GB có chống Nước ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.218773,
      "id": "26715603",
      "field_search": "question",
      "question": "cái này có chống thấm nước ko, có ốp lưng ko",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 không hỗ trợ khả năng chống nước, bụi bạn nhé. Và bạn có thể tham khảo các dòng ốp lưng cho máy bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.819586,
      "id": "18613523",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi iphone 6 32gb này có chống nước ko ạk",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 13.800363,
      "id": "25846039",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nó chống thấm nước k có thể quay video dưới nước đc k",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 không hỗ trợ khả năng chống nước và không hỗ trợ quay Video dưới nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 13.382492,
      "id": "22505449",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có bán ốp iPhone 6 chống nước chống va đập rơi vỡ ko",
      "answer": "Chào anh Hiện tại thì với ốp loại này bên em chưa hỗ trợ kinh doanh tuy nhiên bên em còn nhiều ốp khác hỗ trợ khá tốt anh có thể tham khảy anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.294717,
      "id": "18764134",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi phone 6 đã có chống nước chưa ạ?",
      "answer": "Chào bạn Phone 6 không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 12.672638,
      "id": "19597734",
      "field_search": "question",
      "question": "có màu xám ha bạc gi k và ,áy có chống nước k qtv",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 32GB có màu vàng đồng thôi bạn nhé , máy không hỗ trợ chống nước ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.374022,
      "id": "30342445",
      "field_search": "question",
      "question": "Co chống nước hay mở khoá bầng vân tay ko",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 không hỗ trợ chống nước. Tuy nhiên, máy có hỗ trợ mở khóa vân tay bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.004159,
      "id": "30459913",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 32GB này chống nước được bao lâu ạ",
      "answer": "Chào chị ,Dạ rất tiếc là iPhone 6 không hỗ trợ chống nước chị nhé.Xin thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 10.972373,
      "id": "27770383",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này có chống rung quang  học không",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc máy chưa có chống rung quang học bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.755032,
      "id": "29374626",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có kháng nước, bụi không?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc máy này không hỗ trợ kháng nước, kháng bụi ạ!Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 10.626957,
      "id": "21820381",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32g sao ram có 1gb nhỉ. Có khuyến mãi gì không nhỉ.",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB có dung lượng RAM là 1 GB ạ. Điều này do nhà sản xuất thiết kế ạ.Khi mua từ nay đến 30/9 anh sẽ được Giảm thêm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard ạ.Anh quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.487125,
      "id": "30003498",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có chống rung quang học không bạn",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra thì camera sau của máy không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.419851,
      "id": "17929211",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại này có chống rung không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sản phẩm iPhone 6 theo mình kiểm tra thì máy không có chống rung bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.211037,
      "id": "20720316",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này chống nuoc không qtv",
      "answer": "Chào anh Quân,Hiện tại sản phẩm IPhone 6 này chưa hỗ trợ tính năng chống nước anh nhé,Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.9498825,
      "id": "23322304",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc qua đêm có việc gì không nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này khi sạc qua đêm máy sẽ liên tục luân chuyển dòng điện không ngừng trong khi với viên pin 1810mAh thì máy chỉ cần sạc đầy trong khoảng 1.5-2 giờ là đầy nếu ghim sạc như thế sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ của pin và hơn thế nữa không an toàn cho chính bản thân bạn nhé.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.9414015,
      "id": "21553824",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có màu bạc không nhỉ?",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có màu Bạc chị nha. Chị vui lòng chọn mua màu Vàng đồng nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.914205,
      "id": "28652457",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi máy Có chống rung quay video không KTV",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB không có chức năng chống rung quang học khi quay video bạn nhé, Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.884802,
      "id": "19649983",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh ơi có cần hóa đơn nước không ?",
      "answer": "@Lê Quốc Chánh: Không có hóa đơn điện hóa đơn nước đc ko",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.828858,
      "id": "21774352",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này có chống rung quang học ois không ạk",
      "answer": "Chào bạn.Với sản phẩm iPhone 6 mình kiểm tra thông tin thì máy không có chống rung quang học bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.645653,
      "id": "21120437",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản này có màu đen không nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện tại siêu thị Thegioididong.com không có bán màu đen nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.63981,
      "id": "24960448",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6S plus có màu gold không nhỉ",
      "answer": "Chào chị, Dạ hiện tại bên em có kinh doanh sản phẩm iPhone 6s Plus 32GB bản màu vàng đồng nha chị. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm này, chị vui lòng phản hồi thông tin khu vực chị đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm tra hàng giúp chị, chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.596149,
      "id": "21726238",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có thu tiện điện , nước không vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em có hỗ trợ thu hộ tiền điện nước ạ, anh nhấn vào  để tham khảo nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.414147,
      "id": "22110626",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy có chống nướcc,bụi ko",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 9.259745,
      "id": "19556750",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở nước ngoài có mua trả góp được không ạ",
      "answer": "Chào chị,Chị ở nước ngoài thì không trả góp được nhé. chị có thể nhờ người thân trong nước, trên 20 tuổi, có CMND, Hộ khẩu/Bằng lái để đứng ra làm thủ tục mua trả góp giúp chị nhéThông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.218324,
      "id": "29723955",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình cần tìm ip 5 không biết có hàng không nhỉ",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em đã ngưng kinh doanh sản phẩm iPhone 5 rồi ạ. Mong anh thông cảm! Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác bên em đang kinh doanh nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.191022,
      "id": "26861431",
      "field_search": "question",
      "question": "Camara may iphone 6 co được chống trầy sớt không",
      "answer": "Chào bạn,Camera của máy không có hỗ trợ chức năng chống trầy xước bạn nha. Nên khi sử dụng bạn nên tránh các vật trà xát vào Camera của máy nhé.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.129479,
      "id": "18260157",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi có bán trả góp 0% không nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm này không hỗ trợ góp 0% lãi suất, tuy nhiên anh vẫn có thể tham khảo các gói lãi suất khác cũng rất ưu đãi ạ. Nếu được anh vui lòng cho em biết tuổi và những giấy tờ mà anh có (CMND, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện,...) để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhất với anh nha. Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.126324,
      "id": "29881188",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có thay pin cho iphone không nhỉ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện Thegioididong.com  không hỗ trợ thay pin điện thoại  nên không báo giá giúp anh được ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com  anh vui lòng mang máy đến siêu thị Thegioididong.com  để bên em hỗ trợ gửi hãng báo giá và thay thế giúp anh nha. Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.126324,
      "id": "23204285",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tdgd có thay vỏ ip6 không vậy nhỉ",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Thegioididong.com không hỗ trợ thay vỏ siêu thị anh nha. Mong mình thông cảm cho bên em ạ! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.122189,
      "id": "32007536",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera máy có chống rung EIS ko",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại này camera có hỗ trợ chống rung kỹ thuật số bằng phần mềm anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.121327,
      "id": "22294188",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn hàng không nhỉ",
      "answer": "@Đặng: sản phẩm này nhìn đẹp quá",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.105644,
      "id": "20033618",
      "field_search": "question",
      "question": "IP 6 32G đi ra nước ngoài có dùng được không ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể yên tâm sản phẩm mang ra nước ngoài vẫn sử dụng bình thường bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 9.001404,
      "id": "32115270",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera có chống rung quang học hok?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra thì camera sau của máy không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.93766,
      "id": "18242061",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi, camera sau ip6 này có chống rung quang học không ạ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.835669,
      "id": "21709179",
      "field_search": "question",
      "question": "đt mình để sạc qua đêm có chai pin không nhỉ",
      "answer": "Chào chị.Chị nên hạn chế việc sạc sản phẩm qua đêm đó ạ, vì vẫn sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ của pin đó chị nhé.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.811722,
      "id": "27706729",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi. Sao mấy mình chỉ có 11.4 mà không có 12 nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện nay ios 12 mới là bản beta, chưa phải bản chính thức nên bạn kiểm tra chưa thấy có trên máy bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.750019,
      "id": "31986541",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera sau có chống rung EIS ko",
      "answer": "Chào bạn,Camera của máy không hỗ trợ chống rung EIS bạn nhaXin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.750019,
      "id": "31594483",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này có chống nc đc ko",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy không hỗ trợ kháng nước ạ.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 8.750019,
      "id": "25672928",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này có chống vỡ  k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Sản phẩm iPhone 6 thì không có tính năng chống vỡ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.728329,
      "id": "28881532",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có chống rung quang học k",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc điện thoại  này không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.721178,
      "id": "27244558",
      "field_search": "question",
      "question": "Cài iPhone 6 32GB có chống nước ko",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, với sản phẩm trên thì không hỗ trợ kháng nước nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 8.596628,
      "id": "17605632",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao lại không có sliver nhỉ .mình muốn mua 6 32gb sliver",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc máy chỉ có màu vàng, anh tham khảo giúp em nhé.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.589422,
      "id": "26933143",
      "field_search": "question",
      "question": "Ae cho hỏi camera có chống rung ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình kiểm tra thì camera sau của máy không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.572798,
      "id": "22734056",
      "field_search": "question",
      "question": "Có nên mua iphone 6 bây giờ không nhỉ mọi người",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại thi sản phẩm iPhone 6 vẫn đang còn sử dụng rất tốt và được nhiều người đánh giá rất cao chị nhé. Nếu chị quan tâm có thể để lại đây thông tin khu vực của chị để em hỗ trợ kiểm tra hàng sản phẩm giúp chị nhé. Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.51732,
      "id": "22961292",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn ip 6 32g không bạn nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này chỉ còn 1 số nơi thôi anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại sau đó bên em sẽ liên hệ để hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.509693,
      "id": "29503933",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g co chóng nước không ad",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc sản phẩm không có chống nước nhé anh.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 8.491262,
      "id": "30788985",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dán chống trầy mặt sau điện thoại ạ nhưng không full , giờ thế giới di động có dán full không ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ không biết chị đang muốn dán sản phẩm nào ạ?Mong phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.373545,
      "id": "17584576",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy mua ở TGDD mang ra nước ngoài có sử dụng được không ạ?",
      "answer": "Chào anh,Bên em bán ra là bản quốc tế, nên khi gắn sim ở nước ngoài sử dụng vẫn được ạ, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ lại hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.340866,
      "id": "26766461",
      "field_search": "question",
      "question": "IP6 32gb này có áp dụng trong Mừng đại lễ không nhỉ ?",
      "answer": "Chào anh Dạ. Iphone 6 32gb vẫn áp dụng chương trình mừng đại lễ anh nha. Và sẽ có các mức giảm từ 3%-5%. Chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.299455,
      "id": "26148966",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi : mình muốn mua iphon 6 32g trả trước không đồng có đuợc không nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Không biết mình đã có những giấy tờ CMND và Sổ hộ khẩu hoặc GPLX chưa ạ? Ngoài ra mình đã đủ 20 - 60 tuổi chưa? Và mình muốn trả trong vòng bao nhiêu tháng(3-18tháng) ạ. Để em có thể tư vấn giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.23365,
      "id": "20379742",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này cam chính chụp có chống rung ois k vậy qtv,Máy này cam chính chụp có chống rung ois k vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ camera chính của máy không hỗ trợ chống rung quang học( OIS) bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.205007,
      "id": "21905831",
      "field_search": "question",
      "question": "6s có trống nước ko tgdd",
      "answer": "Chào anh, Với sản phẩm Iphone 6s không có chống nước anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 8.121511,
      "id": "30294535",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có chóng nước hk vay",
      "answer": "Chào anh , Sản phẩm này không hỗ trợ khả năng chống nước, bụi anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 8.113982,
      "id": "31149753",
      "field_search": "question",
      "question": "Con máy ip6s 32g có kháng nước ko",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc sản phẩm  này không có kháng nước anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 8.088188,
      "id": "22081843",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g co nên cap nhật ios11 không nhỉ??",
      "answer": "Chào bạn.Dạ sản phẩm có thể nâng cấp được ios 11 bạn nhé. Tuy nhiên hiện có nhiều phản hồi với bản ios 11 pin sử dụng rất nhanh hết pin và vẫn còn một số lỗi nhỏ liên quan đến phần mềm đó ạ. Bạn có thể cập nhật cũng được hoặc là chờ cho bản vá lỗi tiếp theo sau đó cập nhật sau để sử dụng ổn định hơn bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.071017,
      "id": "27367824",
      "field_search": "question",
      "question": "ủa sao không thấy khung chat đâu nhỉ",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện tại bên em chưa hỗ trợ qua khung chat ạ, nếu anh cần hỗ trợ gì anh vui lòng để lại bình luận anh nhé.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.071017,
      "id": "21586113",
      "field_search": "question",
      "question": "Không hỗ trợ trả góp lãi 0₫ nhỉ",
      "answer": "Chào anh! Hiện tại sản phẩm này không có gói trả góp lãi suất 0% anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân,hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất)  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.046148,
      "id": "29507620",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy dùng được trong 3 năm nữa không nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này thì sản phẩm này có thể sử dụng rất tốt và bền có thể sử dụng nhiều năm tùy thuộc vào nhu cầu sử dụng của anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.037141,
      "id": "18088221",
      "field_search": "question",
      "question": "giấy hóa đơn nước của em hơi bị nhau và rách 1 tí. có đc không ạ",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể dùng hóa đơn nước trong 3 tháng gần nhất để thay thế cho tờ hóa đơn bị nhàu đó vẫn được anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.014457,
      "id": "29250983",
      "field_search": "question",
      "question": "quảng xương thanh hóa còn hàng không nhỉ",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện sản phẩm Iphone 6 32GB không có hàng tại Huyện Quảng Xương , anh có thể để lại số điện thoại hỗ trợ đặt và chuyển hàng về nha anh .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.000222,
      "id": "28285804",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb máy ảnh có chống rung quang học k qtv",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 8.000222,
      "id": "18516592",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy iphone6 này có chống nuoc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 không có chức năng chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 7.9936566,
      "id": "21336833",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera ip6 có làm bằng kính chống trầy ko v qtv",
      "answer": "Chào bạn Kính Camera của iPhone 6 có chống trầy nhưng không phải hoàn toàn bạn nhé , nếu bạn để máy tác động nhiều vẫn bị trầy ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.9914165,
      "id": "29723987",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình cần mua ip 5 không bết còn hàng không nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Dạ rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em ngừng kinh doanh rồi ạ. Anh có thể tham khảo sản phẩm khác cùng thương hiệu tại anh nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.986925,
      "id": "22961735",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy vào nước",
      "answer": "Chào anh, Vâng trường hợp này nếu anh mua máy tại Thegioididong.com còn bảo hành anh có thể vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra và chuyển hãng sửa chữa giúp anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.9167476,
      "id": "18765259",
      "field_search": "question",
      "question": "mấy ngày thù có hàng bạn nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Anh vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực anh đang ở để em có thể kiểm tra giúp anh xem còn hàng tại đây không anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.9127183,
      "id": "26396850",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên tgdd có sửa đt không nhỉ Đt của tôi đang còn bảo hành",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua máy này bên em thì anh có thể mang máy đến Siêu thị bên em kiểm tra, sau đó chuyển lên hãng sửa cho anh và báo giá(nếu có) anh sau nha. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.8798656,
      "id": "22795169",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 thường có chông nước ko ak",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Sản phẩm Iphone 6 không hỗ trợ chống nước anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 7.873481,
      "id": "20855930",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này có tay k nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng cho em biết \"\" tay\"\" là sao ạ, anh phản hồi lại cụ thể bên em sẽ hỗ trợ giúp anh nhé . Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.873481,
      "id": "19754688",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko có trả góp 0% nhỉ,",
      "answer": "Chào anh Điền,Sản phẩm này bên em không có trả góp lãi xuất 0% anh nhé, anh có thể tham khảo mua các gói lãi xuất thường đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.867963,
      "id": "20554448",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nút home iphone SE có hống nước không . Hôm qua em gội đầu tóc ướt bị nhỏ 1 giọt nước vào đúng nút home . Em lau ngay và vẫn su dụng bình thường . Cho em hỏi liệu nút home điện thoại của em có bị vào tý nước nào không",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị dùng vẫn bình thường thì không sao chị nha , chị không yên tâm chị mang ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra giúp chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.85948,
      "id": "18571047",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera sau co chống dung ko",
      "answer": "Chào anh ĐạtRất tiếc thì camera của Iphone 6 không hỗ trợ chống rung quang học anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.82916,
      "id": "18623070",
      "field_search": "question",
      "question": "K có ai hỗ trợ nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Dạ không biết anh đang có vấn đề gì? Em sẽ hỗ trợ anh nhé, anh có thể để lại vấn đề của anh vào bình luận bên dưới, bên em sẽ hỗ trợ anh ngay lập tức anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.820192,
      "id": "32226493",
      "field_search": "question",
      "question": "tgdd tuy hòa phú yên còn hàng không ad nhỉ?",
      "answer": "Chào chị.Dạ sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB tạm hết hàng tại Phú Yên rồi ạ, nếu chị quan tâm sản phẩm chị vui lòng cho em xin số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ chuyển hàng về và giao hàng tận nơi cho chị ạ.  Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.804348,
      "id": "26344190",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong Thị xã Ayun Pa - Gia Lai có ip6 32G không nhỉ!? Giá bao nhiều?",
      "answer": "Chào anh, Hiện máy này đang có hàng ở siêu thị ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.7939763,
      "id": "21500556",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera sau ip6 làm bằng gì có chống trầy ko qrtv",
      "answer": "Chào bạn, Camera sau điện thoại này được làm bằng kính và không có chống trầy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.7773933,
      "id": "19702838",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iPhone 6 16g camera có chống rung k ạ,",
      "answer": "Chào bạn,Dạ camera của máy không hỗ trợ chống rung quang học( OIS) bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.695199,
      "id": "20286022",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chụp ảnh có chống rung hok zạ QTV...!?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 32Gb không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.678612,
      "id": "20359486",
      "field_search": "question",
      "question": "19t có mua trả góp đc k nhỉ ...",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại chị 19 tuổi không đủ điều kiện để mua trả góp chị nhé, mong chị thông cảm. chị có thể nhờ người thân từ 20-60 tuổi có các giấy tờ cơ bản như: CMND, HK , Hóa đơn điện đứng tên trả góp thay chị nhé.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.6538615,
      "id": "21610392",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không thấy iphone 6 giảm giá nhỉ . Giá 8.990.000 cao quá",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại giá sản phẩm tại Thegioididong.com là được hãng sản xuất niêm yết ạ. Bên em không có thông tin giảm giá cho sản phẩm ạ.Tuy nhiên anh có thể được giảm 300.000đ khi thanh toán trực tuyến bằng MasterCard ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.627056,
      "id": "22613556",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi i6 có chốq nước khôq ạ",
      "answer": "Chào anh Vũ,Điện thoại iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 7.613246,
      "id": "27513233",
      "field_search": "question",
      "question": "máy này chơi liên quân với rules ổn không nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn Cấu hình của máy đáp ứng chơi ổn các Game trên bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.613246,
      "id": "20183701",
      "field_search": "question",
      "question": "Cảm ưg vân tay nhạy như iphone 6s không nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 thì khả năng nhận diện vân tay chậm hơn iPhone 6s bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.60658,
      "id": "25346548",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình còn kinh doanh 5s hay 6 16g không nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Dạ. Rất tiếc hiện tại 2 sản phẩm anh đang quan tâm bên em ngừng kinh doanh rồi ạ, mong anh thông cảm anh nhé. Anh vui lòng tham khảo iPhone 6 32GB giúp em ạ !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.568554,
      "id": "24452435",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động có thay pin iphone 6 không nhỉ. Có thì giá tầm bao nhiêu ad",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc cùng chị hiện tại bên em không hỗ trợ thay pin sản phẩm chị nhé, nếu sản phẩm chị mua tại Thegioididong.com chị có thể vui lòng mang sản phẩm đến siêu thị để nhân viên bên em hỗ trợ kiểm tra thông tin sản phẩm và chuyển hãng sửa chữa giúp chị, giá sản phẩm sẽ được báo đến chị trước khi chị đồng ý thay chị nhé.Thông tin đến chị. ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.4547048,
      "id": "29712961",
      "field_search": "question",
      "question": "Khay sim của 6s lắp sang SE hay khay sim SE lắp sang 6s có vừa không nhỉ",
      "answer": "Chào anh Dạ rất tiếc do thiết kế máy khác nhau nên khi lắp có thể gây hự hại cho máy ạ, anh giúp em liên hệ để được kiểm tra và hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.4537325,
      "id": "22111576",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao không thấy iphone bán trả góp với gói lãi xuất 0% nhỉ.",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com có hỗ trợ góp lãi suất 0% cho các sản phẩm Iphone khác nhưng không có hỗ trợ góp lãi suất 0% cho iPhone 6 32GB nha anh. Tuy nhiên anh có thể góp lãi suất khác anh có CMND, Hộ khẩu và Hoá đơn điện không và anh có thể trả trước khoảng bao nhiêu ạ để bên em có thể hỗ trợ cho anh nhaMong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.4043274,
      "id": "17820710",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb nãy hình như không phải bản quốc tế nhỉ",
      "answer": "Chào anh Thịnh,Dạ với các máy Iphone được Thegioididong.com đều là phiên bản quốc tế chính hãng được phân phối tại thị trường Việt Nam đó anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.395766,
      "id": "26166032",
      "field_search": "question",
      "question": "ios 11 chạy có bị lác ko nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có cấu hình đáp ứng được tốt iOS 11 nên bạn có thể cập nhật lưu ý khi đã cập nhật thì không quay về phiên bản cũ được nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.365182,
      "id": "19447247",
      "field_search": "question",
      "question": "mình muốn mua con này. thanh toán qua thẻ được không nhỉ",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại bên em có hình thức thanh toán quẹt thẻ đó chị nhé. Nếu như chị quan tâm đến sản phẩm này thì chị có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của chị để bên em có thể liên hệ cho chị tư vấn và hỗ trợ chị tốt hơn chị nhé.  Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.345891,
      "id": "25596978",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao máy mình không gửi được tin nhắn là sao nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do iMessage chưa được kích hoạt thành công nên bạn tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kích hoạt lại xem sao nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.3221087,
      "id": "27004043",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy này thì ra nước ngoài có sử dụng được không ạ? Hay chỉ sử dụng ở Việt Nam thôi?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn mua máy bên mình thì là sản phẩm chính hãng quốc tế nên chỉ cần băng tần mạng được máy hỗ trợ là có thể sử dụng được bình thường nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.255127,
      "id": "23410779",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có màu đen ko nhỉ ???",
      "answer": "Chào anh Khánh,Sản phẩm Iphone 6 32GB bên em kinh doanh khong có màu đen, chỉ còn màu vàng đồng anh nhé. Anh tham khảo màu này và đặt mua online trên web để mua sản phẩm với giá tốt anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.255127,
      "id": "23325105",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản 256 có giảm ko ban nhỉ? ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với sản phẩm Iphone 6 thì bên em chỉ còn kinh doanh bản 32GB thôi anh nha. Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.2451406,
      "id": "20746687",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi! iPhone 6 của mình bị vô nước nên giờ loa nghe nhỏ hơn trước. TGDD có sửa không ạ???",
      "answer": "Chào bạn, Theo thông tin bạn cung cấp có thể sản phẩm có vấn đề, nên bạn vui lòng dành ít thời gian đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để các bạn bên mình chuyển trung tâm bảo hành sửa tính phí giúp bạn (nếu máy này bạn mua ở hệ thống Thegioididong.com) hoặc bạn liên hệ trực tiếp trung tâm bảo hành hãng để được kiểm tra và khắc phục trực tiếp bạn nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.24288,
      "id": "21250922",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera ip6 có chế độ xoá phông ko bạn nhỉ?",
      "answer": "Chào bạn,Camera máy không có chức năng này bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.235907,
      "id": "27133186",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy này sang nước ngoài có dùng đc k sop",
      "answer": "Chào bạn,Dạ Điện thoại iPhone 6 32GB tại thegioididong.com kinh doanh là bản Quốc tế nên sử dụng ở nước ngoại được ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.2169213,
      "id": "18009574",
      "field_search": "question",
      "question": "E K có hoá đơn dien nước nhưng có phiếu lương đc K",
      "answer": "Chào anhMỗi bảng lương thì chưa đủ ạ. Anh có thể thay hóa đơn điện bằng hợp đồng lao động và bảng lương với công ty FeCredit. Với công ty HomeCredit thì anh có thể thay bằng hợp đồng lao động hoặc bảo hiểm y tế ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.2046146,
      "id": "18742763",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera ip 6 này thế nào nhỉ. Đẹp và rỏ không qtv",
      "answer": "Chào bạn ! iPhone 6 camera chụp ảnh khá tốt, độ nét cao khi chụp đủ sáng bạn nhé. Bạn có thể đến siêu thị trải nghiệm sản phẩm và chọn lựa nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.202896,
      "id": "20613396",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi máy bị rơi nước có bảo hành được k",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại của anh bị rơi vào nước thì sẽ không được hỗ trợ bảo hành anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 7.181492,
      "id": "19568967",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoàng Trung: có bt imei của nước nào ko ạ",
      "answer": "Bạn vào cài đặt - cài đặt chung - giới thiệu - xem thông tin mã máy thì mới biết được nước nào bạn nha, bạn xem phần có /A bạn nhé. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.181492,
      "id": "19568959",
      "field_search": "question",
      "question": "@Hoàng Trung: có biết imei của nước nào ko anh",
      "answer": "Rất tiếc là không xác định được máy thị trường nước nào qua imei bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.1813364,
      "id": "30526407",
      "field_search": "question",
      "question": "có cách nào khắc phục chống tắt màn hình mỗi khi chạm vào nút nhỏ giữa màn hình trên đầu iphone không ạ.",
      "answer": "Chào anh,Anh chạm vào nút nhỏ nào vậy, máy iphone của anh là phiên bản nào vậy, mong anh sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ anh nha. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.1652317,
      "id": "21720566",
      "field_search": "question",
      "question": "Dán màn hình chống xước bh bao lâu vậy",
      "answer": "Chào anh! Miếng dán chống trầy xước với giá 50.000đ bảo hành 3 tháng, dán lại 3 miễn phí nếu bị bong tróc. Nếu anh có nhu cầu, vui lòng ra siêu thị gần nhất để bên em hỗ trợ tốt hơn ạ Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.150514,
      "id": "17717742",
      "field_search": "question",
      "question": "k có màu gray nhỉ .mình thích màu gray 😭😭😭😭😭",
      "answer": "Chào anh,Hiện Iphone 6 32GB bên em chỉ kinh doanh màu vàng đồng không có màu Gray anh nhé. Anh có thể tham khảo màu này để đặt mua nếu ưng ý đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.041791,
      "id": "24859107",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại này sang nước ngoài có sử dụng đc ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì nếu bạn sử dụng nhà mạng có băng tần được máy hỗ trợ thì có thể sử dụng được bình thường nha bạn.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.035025,
      "id": "27248335",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có màu hồng k nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em không kinh doanh sản phẩm màu Vàng Hồng, hiện bên em chỉ kinh doanh sản phẩm màu Vàng Đồng anh nhé, mong anh thông cảm. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.035025,
      "id": "25889378",
      "field_search": "question",
      "question": "Bao gio ip6 có thêm màu mới nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện bên em không có thông tin iPhone 6 32GB khi nào có màu mới anh nhé, mong anh thông cảm. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.0236382,
      "id": "18523104",
      "field_search": "question",
      "question": "ac cho e hỏi máy của mình là bản qt hay lock ạ và máy của nước nào đấy ạ có của nước mỹ k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone bên mình kinh doanh toàn bộ là bản quốc tế và là máy được Apple phân phối chính hãng cho Việt Nam với mã là VN/A chứ không có máy Mỹ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.019225,
      "id": "26252050",
      "field_search": "question",
      "question": "Tổng số ip6 32g trên cả nước hiện là bao nhiêu và có thông tin là sẽ ngừng kinh doanh không ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ Trường hợp này bên em không có thông tin chính xác để hỗ trợ anh được ạ và trong tương lai thì hiện tại vẫn không có thông tin sẽ ngưng kinh doanh sản phẩm này ạ Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.012781,
      "id": "30362650",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi sao bên mình không có chia sẻ được nhỉ muốn chia sẻ giá sốc mà k được",
      "answer": "Dạ chào anhTrường hợp này nếu anh quan tâm sản phẩm và muốn chia sẻ thông tin giá sốc với bạn bè, người thân của mình thì anh có thể copy đường  và gửi cho những người mà anh quan tâm anh nhéThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 7.0080285,
      "id": "29326743",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi Iphone 6 hay  Iphone 7 có kháng nước vậy",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhéiphone 7 có hỗ trợ chống nước, còn iphone 6 rất tiếc là không có tính năng này bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 7.0080285,
      "id": "27792892",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại IPhone ở TGDD có mã của nước nào vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Hoàng Anh,Với sản phẩm Iphone kinh doanh tại Thegioididong.com sẽ có mã VN/A anh nhé. Anh mua máy mới sẽ được khui seal và kích hoạt máy luôn ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.9923677,
      "id": "17929360",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chống nuoc dc hk ạ",
      "answer": "Chào bạn,Iphone 6 hiện tại không có chống nứơc bạn nhé. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 6.9873905,
      "id": "20261450",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản này của nước nào vậy ac",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại các sản phẩm Apple bên em đều là hàng chính hãng và được phân phối cho thị trường Việt Nam đó anh nhé, anh còn thắc mắc nào nữa không ạ? Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.9727044,
      "id": "23726227",
      "field_search": "question",
      "question": "Có ip nào cỡ 6-7tr dùng ngon ko nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại bên em có Điện thoại iPhone 5S 16GB giá 5.990.000đ anh nha, anh có thể tham khảo thêm sản phẩm nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.9727044,
      "id": "21651180",
      "field_search": "question",
      "question": "khi nào mới có trả góp 0% đây nhỉ :v",
      "answer": "Chào chị !  Gói lãi suất do công ty tài chính hỗ trợ nên bên em không có thông tin chính xác chị nha. Mong chị thông cảm ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.94971,
      "id": "20490320",
      "field_search": "question",
      "question": "Thanh toán = thẻ BIDV có được giảm giá k nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc anh thanh toàn bằng thẻ BIDV  không được giảm giá nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.94971,
      "id": "18510646",
      "field_search": "question",
      "question": "Có sạc nhanh k nhỉ. Hay chỉ sạc thường thôi",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này không hỗ trợ sạc nhanh nha anh,  sạc thường anh nhé. tuy nhiên thời gian sạc cũng không lâu anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.9308844,
      "id": "30693832",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin hỏi dòng này là quốc tế ạ? Lắp sim nước ngoài dùng được không ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iphone bên mình kinh dobạn là bản quốc tế, nên bạn có thể sử dụng sim của nhà mạng ở nước ngoài bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.928753,
      "id": "25941882",
      "field_search": "question",
      "question": "Ko thấy tụt giá nhỉ",
      "answer": "Chào anh Thành,Giá của sản phẩm thay đổi tùy thuộc vào hãng đó ạ, hiện thì sản phẩm vẫn chưa có thông tin thay đổi giá nên anh quan tâm có thể mua luôn hoặc đợi thêm ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.927151,
      "id": "19918230",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chống rung quang học hay tự động vậy",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 không hỗ trợ chống rung quang học bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.8838263,
      "id": "27585281",
      "field_search": "question",
      "question": "thế giới có sửa điện thoại ip bị dính nước k ạ",
      "answer": "Chào chị Hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế sửa chữa chị nha.  Tuy nhiên nếu chị mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì chị  vui lòng mang máy ra siêu thị Thegioididong.com để bên em hỗ trợ chị chuyển máy về hãng sửa chữa và hãng sẽ báo giá lại cho chị. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.8574104,
      "id": "22944173",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone của em còn hạn bảo hành có đc thay miếng dán chống trầy kh ạ?",
      "answer": "Chào chị !  Chị vui lòng cho em xin số điện thoại mua miếng dán để bên em hỗ trợ chị nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.8539457,
      "id": "20674189",
      "field_search": "question",
      "question": "mình có iphon 6 32g cũ nữa ko nhỉ. giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh.Anh có thể cho em xin thêm thông tin khu vực của anh để bên em hỗ trợ kiểm tra nhé.Mong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.8539457,
      "id": "17584797",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng mình đổi lấy card có đc k á nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Với PMH của Iphone 6 32GB bên em khi anh được tặng có thể mua thẻ cào nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.8376145,
      "id": "20030386",
      "field_search": "question",
      "question": "Không biết giữa ip6 và samsung a15 2017 nên mua máy nào hơn nhỉ?",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này đối với 2 sản phẩm iPhone 6 32GB và Samsung Galaxy A5 (2017) đều được thiết kế sang trọng và cấu hình mạnh mẽ nên anh có thể sử dụng chơi game, xem phim, lướt web...một cách ổn định đó anh nhé. Tuỳ vào hãng sản xuất anh yêu thích anh hãy lựa chọn sản phẩm phù hợp anh nha, anh có thể đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để trải nghiệm và lựa chọn sản phẩm phù hợp nha anh.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.8286114,
      "id": "20027394",
      "field_search": "question",
      "question": "Giờ mình có chứng minh thư, bằng lái xe và khoảng 2 triệu-2 triệu rưỡi, mình có mua được máy trả góp không nhỉ?",
      "answer": "Chào anhCMND, Bằng lái xe thì anh có thể góp sản phẩm này với gói lãi suất dao động từ 3 - 5,5% của FE Credit trả trước 1.798.000₫ 20% góp hàng tháng khoảng 1.600.000₫ trong 6 tháng nha anh. Nếu anh hài lòng với gói lãi suất này vui lòng cho em số điện thoại để bên em liên hệ tư vấn rõ hơn và hỗ trợ anh đăng kí làm thủ tục góp Online nhé. Mong nhận được phản hồi sớm nhất!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.8278847,
      "id": "29769029",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này chơi pubg có bị lag ko nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ cấu hình điện thoại này thì có thể chơi mượt PUBG bạn nha.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.8122945,
      "id": "21917587",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 mình bị vô nước lúc đi mưa và mở nguồn không lên luôn, vậy có sửa được không vậy QTV, và nếu sửa báo giả khoảng bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh Rất tiếc hiện Thegioididong.com không hỗ trợ sửa chữa cho tất cả các sản phẩm ạ. Nếu anh mua máy tại Thegioididong.com thì anh có thể đem máy đến siêu thị gần nhất bên em gửi hãng sửa chữa giúp anh. Phí sửa chữa và thời gian nhận máy sẽ thông báo cụ thể với anh sau ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 6.7958536,
      "id": "19736664",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mang ra nước ngoài có su dụng được ko vay?,",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.7821484,
      "id": "22187073",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 co chống nuoc ko vay ad",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 không hỗ trợ chống nước bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 6.7754116,
      "id": "22218131",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi may nhập từ nước nào vay",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này thì bên em kinh doanh hàng chính hãng của nhà sản xuất, nhưng sản phẩm này được gia công sản xuất tại Trung Quốc anh nhé. Nên anh không cần quá lo lắng về vấn đề này. Mong anh luôn đồng hành cùng Thegioididong.com anh nha!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.7069955,
      "id": "22060288",
      "field_search": "question",
      "question": "chat vơi qtv kiểu j nhỉ",
      "answer": "Chào bạn, Không biết bạn đang thắc mắc về vấn đề gì ạ? Bạn có thể bình luận rõ hơn bên dưới để mình hỗ trợ thông tin chính xác nhất đến bạn nhé. Mong hồi âm từ bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.696474,
      "id": "18409159",
      "field_search": "question",
      "question": "Thế giới di động kinh doanh bao nhiêu loại dt có camera chống rung quang học vậy",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại thì có khá nhiều model máy có camera hỗ trợ chống rung, bạn muốn tìm máy trong tầm giá bao nhiêu và thuộc hãng nào vậy, mong bạn sớm phản hồi thông tin đến bên mình có thể hỗ trợ bạn nha. Thông tin đến bạn, thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.691771,
      "id": "21955017",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này kháng nước bụi k add",
      "answer": "Chào bạn, Rất tiếc, iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước bạn nhé. Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.691771,
      "id": "19603625",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi nước nào sản suất vậy.....",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này sản xuất ở Trung Quốc anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.648302,
      "id": "18608440",
      "field_search": "question",
      "question": "dt này có pải của mỷ hong v chị \" hay của nước nào sx",
      "answer": "Chào anh Phong,iPhone 6 32GB được nhập trực tiếp từ hãng Apple của Mỹ, các sản phẩm được sản xuất tại Mỹ và hầu hết được lắp ráp ở Trung Quốc anh nha! Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.6181593,
      "id": "30038479",
      "field_search": "question",
      "question": "chế độ bảo hành có rơi rớt màn hình vào nước ko ạ",
      "answer": "Chào anh Bảo hành sẽ không chấp nhận máy rơi vào nước anh nha .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.575915,
      "id": "29229669",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32GB này sản xuất ở nước nào",
      "answer": "Chào chị,Dạ sản phẩm được sản xuất ở trung quốc chị nhé, Chị có thể cho em xin thêm thông tin (quận, huyện, tỉnh) mà mình có thể đến mua sản phẩm để em kiểm tra hiện còn hàng hay không ạ?Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.5717993,
      "id": "19578794",
      "field_search": "question",
      "question": "Em có cái Iphone 6 ở nước ngoài gửi về. Em muốn chạy chương trình tiếng việt cho máy có được không? Và phí trả khoảng bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc trường hợp này bên mình không hỗ trợ , mong bạn thông cảm nhé. Bạn vui lòng mang máy đến cửa hàng chuyển về Apple bên ngoài để nhân viên kỹ thuật kiểm tra và hỗ trợ bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.5617785,
      "id": "21137188",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 còn màu gì nhỉ",
      "answer": "Chào anh Tuấn,Dạ với sản phẩm Iphone 6 thì bên em chỉ còn kinh doanh màu vàng đồng thôi anh nha. Nếu được thì anh hãy cho em biết khu vực anh ở để em kiểm tra xem nơi anh có còn hàng hay không anh nhé.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.5390277,
      "id": "27236469",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDĐ dáng cho mình miến dán chống trầy vậy mình dàn thêm kính cường lực có sao ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu có nhu cầu thì bạn có thể dán thêm, việc này thì không ảnh hưởng đến máy ạ. Tuy nhiên, theo mình bạn chỉ nên dán 1 trong 2 loại thôi bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.5390277,
      "id": "20110241",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 có chống nuóc ko vậy và tối đa là mấy phút ở độ sâu bao nhiêu vậy",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc iphone 6 không hỗ trợ chống nước nha anh.thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 6.53229,
      "id": "22119290",
      "field_search": "question",
      "question": "KN/A là nước nào vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Với mã này thì điện thoại của bạn thuộc thị trường Đan Mạch nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.53229,
      "id": "20100582",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 co trống nước k qtv",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB không hỗ trợ chống nước anh nhé. Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 6.5293202,
      "id": "18397449",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 có mã cuối LD/A là của nước nào vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Với mã LD/A, hiện tại bên mình chưa có thông tin về thị trường phân phối ở nước nào, mong bạn thông cảm nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.421693,
      "id": "28980815",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao e mua còn 6 32G mà khay sim k có imel nhỉ",
      "answer": "Chào bạn Máy mặc định không có imei ở khay SIM bạn nha.Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.413543,
      "id": "30733076",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp sao ko có hoá đơn thanh toán nhỉ",
      "answer": "Chào anh, Dạ anh ơi hiện em đã kiểm tra thông tin giúp mình không biết anh đang quan tâm đến hóa đơn đỏ hay sao vậy ạMong phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 6.409707,
      "id": "30733118",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mua trả góp sao ko thấy có hoá đơn thanh toán nhỉ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc mình mua trả góp không có hóa đơn thanh toán anh nhé, mong anh thông cảm.Thân gửi đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    }
  ]
}